---
title: Blog
subtitle: Placer une citation comme le Figaro 
comments: true
---
## Et c'est pas fini !

Tu peux retrouver mes premières tentatives de critiques de séries [ici](https://artichaut-magazine.fr/?s=Pauline+Blanc)
J'ai également un compte [medium](https://medium.com/@pauline2blanc) (oui je sais je te fais cliquer partout)

<iframe src="https://giphy.com/embed/JIX9t2j0ZTN9S" width="480" height="480" frameBorder="0" class="giphy-embed" allowFullScreen></iframe><p><a href="https://giphy.com/gifs/JIX9t2j0ZTN9S">

